當年64解放軍血洗天安門 ，今日612有香港黑警血洗金鐘…

唔好講而家香港警察已經變到咁 已經不敢指望將來甚至會五十年不變之後...